#
 
เอา
ล่ะ
สิ
โรงเรียน
เก่า
ขาย
ทั้งหมด
หัน
ใช้
แทน
Tim
 
Cook
 
MacBook
 
Chromebook
 
#
แอปเปิล
ซีอีโอ
แบรนด์
แอพพลิเคชั่น
จริง
ข่าว
เก่า
เดือน
มีนาคม
สำนักข่าว
ลงข่าว
เรื่อง
เมื่อวาน
ประเด็น
สนใจ
หยิบ
เขียน
โรงเรียน
ยกเลิก
ใช้
เรียน
สอน
เหตุผล
แสน
เรียบ
ง่าย
แพง
ขาย
เครื่อง
ทั้งหมด
เครื่อง
นำ
ซื้อ
แทน
โรงเรียน
เล็ง
ไว้
ราคา
เครื่อง
ดอลลาร์
ใช่
เรื่อง
แปลก
ข่าว
ทำนอง
ทีม
งาน
เผย
เปลี่ยน
แถม
ทำงาน
ส่วนใหญ่
แทน
เกือบ
หมด
เผอิญ
ดัน
ศิษย์เก่า
โรงเรียน
นี่
สิ
โรงเรียน
จ่าย
เงิน
ล้าน
ดอลลาร์
ซื้อ
นักเรียน
ครู
ใช้
ศึกษา
สาม
ปี
ผู้บริหาร
ฝ่าย
เทคโนโลยี
โรงเรียน
บอก
ระบบปฏิบัติการ
ใช้
งาน
ง่าย
ครู
นักเรียน
ใช้
ศึกษา
มัน
ดี
เพิ่มเติม
ใช้
เทคโนโลยี
ใหม่
ใช้
สิ่ง
ทดสอบ
เท่านั้น
ภาพ
วิกิ
พี
เดีย
ที่มา
Blognone
 
Baldwin
 
County
 
Public
 
Schools
 
Alabama
 
MacBook
 
MacBook
 
Chromebook
 
Lenovo
 
N
21
 
Chromebook
 
Gizmodo
 
MacBook
 
Air
 
Chromebook
 
Tim
 
Cook
 
Baldwin
 
Baldwin
 
MacBook
 
Homer
 
Coffman
 
Chromebook
 
ChromeOS
 
Google
 
Chromebook
 
Coffman
 
Baldwin
 
bleeding
 
edge
 
Washington
 
Post
 
